警察又扮示威者拉人

【警疑再扮示威者拘捕多人】

全港多區今晚都有悼念科大生周梓樂活動，演變成堵路衝突。其中在黃埔花園，警察拘捕多人。片段所見，帶走示威者的疑似警員穿著跟一般示威者非常接近，相信是警方再次以卧底方式拉人。

Source:立場

有冇蒙面 同有冇帶槍

推

（策略分析）警察示範休戰不等於散水投降，而係重整策略

推 幫手認人

入黎rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

攝衫 攝杉 攝杉

警慌表示周同學墮樓一日，沒有蒙面卧底

根本次次都會出人

聽到黑警又講大話真好笑